{"translation-revision-date":"2022-11-24 03:51:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Set the default color used for headings across the site.":["Nustatyti numatyt\u0105j\u0105 spalv\u0105 antra\u0161t\u0117ms visame tinklapyje."],"Set the colors used for links across the site.":["Nustatyti numatyt\u0105j\u0105 spalv\u0105 nuorodoms visame tinklapyje."],"Custom template":["J\u016bs\u0173 sukurtas \u0161ablonas"],"Custom templates can be applied to any post or page.":["J\u016bs\u0173 kurti \u0161ablonai gali b\u016bti pritaikomi bet kuriam \u012fra\u0161ui ar puslapiui."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\": s\u0117kmingai sukurta."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["Apib\u016bdinkite savo \u0161ablon\u0105, pvz. \"\u012era\u0161as su \u0161onine juosta\"."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["\u0160ablonas bus naudojamas tik konkre\u010diam pasirinktam elementui."],"For a specific item":["Konkre\u010diam elementui"],"For all items":["Visiems elementams"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Pasirinkite, ar kuriate \u0161ablon\u0105 visiems elementams, ar vienam konkre\u010diam."],"Add template: %s":["Prid\u0117ti \u0161ablon\u0105: %s"],"Suggestions list":["Pasi\u016blym\u0173 s\u0105ra\u0161as"],"All Authors":["Visi autoriai"],"No authors found.":["Autori\u0173 nerasta."],"Search Authors":["Ie\u0161koti autori\u0173"],"Displays taxonomy: %s.":["Rodo taksonomij\u0105: %s."],"Displays a single item: %s.":["Rodo vien\u0105 element\u0105: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Vienas elementas: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Vienas elementas: %s"],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["Rodo archyv\u0105 su naujausiais \u0161io tipo \u012fra\u0161ais: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archyvas: %1$s (%2$s)"],"Create Template part":["Sukurti \u0161ablono dal\u012f"],"Background color for %s":["Fono spalva %s"],"Background color for all heading levels":["Fono spalva visiems antra\u0161\u010di\u0173 lygiams"],"Text color for %s":["Teksto spalva %s"],"Text color for all heading levels":["Teksto spalva visiems antra\u0161\u010di\u0173 lygiams"],"Hover":["Pokytis u\u017evedus pel\u0119"],"Colors heading styles":["Antra\u0161\u010di\u0173 spalvos"],"Colors link styles":["Nuorod\u0173 spalvos"],"Colors text styles":["Teksto spalvos"],"Colors background styles":["Fono spalvos"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Tvarkykite mygtuk\u0173 \u0161riftus ir tipografij\u0105."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Tvarkykite antra\u0161\u010di\u0173 \u0161riftus ir tipografij\u0105."],"Typography %s styles":["Tipografija - %s"],"%s block styles":["Bloko stiliai: %s"],"Layout styles":["I\u0161d\u0117stymo stiliai"],"Colors styles":["Spalv\u0173 stiliai"],"Typography styles":["Tipografijos stiliai"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Pasirinkite antra\u0161t\u0117s lyg\u012f"],"Wide size":["Plotis"],"Content size":["Turinio dydis"],"Set the width of the main content area.":["Nustatykite pagrindinio turinio srities plot\u012f."],"View site":["Per\u017ei\u016br\u0117ti tinklalap\u012f"],"Zoom-out View":["Suma\u017eintas vaizdas"],"Browse all template parts":["Per\u017ei\u016br\u0117ti visas \u0161ablon\u0173 dalis"],"Browse all templates":["Per\u017ei\u016br\u0117ti visus \u0161ablonus"],"Use the template part as supplied by the theme.":["Naudokite \u0161ablono dal\u012f, si\u016blom\u0105 J\u016bs\u0173 temos."],"Use the template as supplied by the theme.":["Naudokite \u0161ablon\u0105, si\u016blom\u0105 J\u016bs\u0173 temos."],"Always open list view":["Visuomet atidaryti kaip s\u0105ra\u0161\u0105"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Atidaro blok\u0173 s\u0105ra\u0161o \u0161onin\u0119 juost\u0105."],"Copy all blocks":["Kopijuoti visus blokus"],"Make the selected text inline code.":["Rodykite pasirinkt\u0105 tekst\u0105 kaip kod\u0105."],"Strikethrough the selected text.":["Perbraukti pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Close navigation menu sidebar":["U\u017edaryti meniu juost\u0105."],"Navigation Menu is empty.":["Meniu tu\u0161\u010dias."],"There are no Navigation Menus.":["Meniu n\u0117ra."],"Choose a different style combination for the theme styles":["Pasirinkite skirting\u0173 stili\u0173 kombinacijas savo temos stiliui sukurti"],"Search for blocks":["Ie\u0161koti bloko"],"Browse styles":["Nar\u0161yti stilius"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Atsisi\u0173skite tem\u0105 su atnaujintais \u0161ablonais ir stiliais."],"Show text instead of icons on buttons.":["Rodyti tekst\u0105 vietoj piktogram\u0173 ant mygtuk\u0173."],"Show button text labels":["Rodyti mygtuk\u0173 tekstinius \u017eymeklius"],"Mosaic view selected":["Pasirinktas mozaikos tipo i\u0161d\u0117stymas"],"\"%s\" deleted.":["I\u0161trinta: %s"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\u012eskiepis \"%s\" suk\u0117l\u0117 klaid\u0105, tod\u0117l per\u017ei\u016bra negalima."],"Close block inserter":["U\u017edaryti blok\u0173 \u012fk\u0117lim\u0105"],"Insert a link to a post or page":["\u012eterpti nuorod\u0105 \u012f \u012fra\u0161\u0105 ar puslap\u012f"],"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["Pradinio puslapio blok\u0173 \u0161ablonas nerastas."],"Back to dashboard":["Gr\u012f\u017eti \u012f valdymo skydel\u012f"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksportuoti"],"%s - Content":["%s \u2013 turinys"],"%s - Header":["%s \u2013 puslapio antra\u0161t\u0117"],"Added by":["Prid\u0117jo:"],"No %s found.":["%s \u2013 nerasta."],"This template has been customized":["\u0160is \u0161ablonas buvo modifikuotas"],"An error occurred while reverting the entity.":["\u012evyko klaida atstatant element\u0105."],"Rename":["Pervardyti"],"An error occurred while renaming the entity.":["\u012evyko klaida kei\u010diant elemento pavadinim\u0105."],"An error occurred while creating the template part.":["\u012evyko klaida kuriant \u0161ablono dal\u012f."],"Title is not defined.":["Nenurodytas pavadinimas."],"An error occurred while creating the template.":["\u012evyko klaida kuriant \u0161ablon\u0105."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Band\u0117te redaguoti neegzistuojant\u012f element\u0105. Gal jis buvo i\u0161trintas?"],"Editor (beta)":["Redaktorius (beta)"],"Navigation Sidebar":["\u0160onin\u0117 navigacijos juosta"],"Now displaying: %s":["Dabar rodoma: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0160tai daugiau informacijos kaip tuo naudotis."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Neturite patirties su blok\u0173 temomis ir stiliaus k\u016brimu?"],"Personalize blocks":["Suasmeninti blokus"],"Set the design":["Nustatyti dizain\u0105"],"Welcome to Styles":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f stiliaus nustatymus"],"Welcome to styles":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f stiliaus nustatymus"],"styles":["Stiliaus nustatymai"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Kurkite vis\u0105 savo tinklalap\u012f patys - nuo antra\u0161t\u0117s iki pora\u0161t\u0117s - naudodami blokus."],"Edit your site":["Redaguoti tinklap\u012f"],"Get Started":["Prad\u0117ti"],"Welcome to the site editor":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f tinklapio redaktori\u0173"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Rodyti ar sl\u0117pti blok\u0173 nustatym\u0173 \u0161onin\u0119 srit\u012f."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Naudokite rodykles kair\u0117n ir de\u0161in\u0117n nor\u0117dami keisti redagavimo srities dyd\u012f."],"Drag to resize":["Patraukite nor\u0117dami pakeisti dyd\u012f"],"Edit Page Template":["Redaguoti puslapio \u0161ablon\u0105"],"Template part created.":["\u0160ablono dalis yra sukurta."],"Create a template part":["Sukurti \u0161ablono dal\u012f"],"Detach blocks from template part":["Atskirti blokus nuo \u0161ablono dalies"],"Toggle navigation":["Perjungti navigacij\u0105"],"Close settings sidebar":["U\u017edaryti \u0161onin\u0119 nustatym\u0173 juost\u0105"],"Reset to defaults":["Atstatyti numatytuosius nustatymus"],"More Global Styles Actions":["Daugiau globali\u0173 stili\u0173 galimybi\u0173"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["U\u017edaryti globali\u0173 stili\u0173 juost\u0105."],"Set the default colors used for buttons across the site.":["Nustatykite mygtuk\u0173 spalvas visam tinklalapiui."],"Set the default color used for text across the site.":["Nustatyti numatyt\u0105j\u0105 spalv\u0105 tekstui visame tinklapyje."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Nustatykite fono spalv\u0105 arba gradient\u0105 visam tinklalapiui."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Palet\u0117s naudojamos sukurti blok\u0173 ir kit\u0173 element\u0173 stiliams. \u010cia galite keisti pale\u010di\u0173 spalvas ir pavadinimus."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["N\u0117ra nuosav\u0173 gradient\u0173. Galite sukurti savo gradient\u0173 pagal savo naudojamas spalvas."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["N\u0117ra nuosav\u0173 spalv\u0173. Galite sukurti savo tinklalapio palet\u0119 prid\u0117dami naudojamas spalvas."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Valdykite paletes ir numatyt\u0105sias spalvas skirtingiems tinklalapio elementams."],"Add custom colors":["Prid\u0117ti savo spalvas"],"%d color":["%d spalva","%d spalvos","%d spalv\u0173"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Valdykite nuorod\u0173 \u0161riftus ir tipografij\u0105."],"Manage the fonts used on the site.":["Valdykite tinklalapyje naudojamus \u0161riftus."],"Elements":["Elementai"],"Manage the typography settings for different elements.":["Valdykite tipografijos nustatymus skirtingiems elementams."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Keisti atskir\u0173 blok\u0173 ir viso tinklapio i\u0161vaizd\u0105."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Keisti tam tikr\u0173 blok\u0173 i\u0161vaizd\u0105 visame tinklapyje."],"Areas":["Zonos"],"Clear customizations":["At\u0161aukti pakeitimus"],"Show %s details":["%s \u2013 rodyti detales"],"Editing %s: ":["%s \u2013 redagavimas: "],"Template not found":["\u0160ablonas nerastas"],"Loading\u2026":["Kraunama..."],"Template revert failed. Please reload.":["\u0160ablono atstatymas nepavyko. Pra\u0161ome perkrauti."],"Template reverted.":["\u0160ablonas atstatytas."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redaktoriuje \u012fvyko ne\u017einoma klaida. Pra\u0161ome perkrauti."],"This template is not revertable.":["\u0160is \u0161ablonas neatstatomas."],"An error occurred while deleting the template.":["\u012evyko klaida trinant \u0161ablon\u0105."],"general":["pagrindinis"],"sidebars":["\u0161onin\u0117s sritys"],"footers":["pora\u0161t\u0117s"],"An error occurred while creating the site export.":["\u012evyko klaida ruo\u0161iant tinklalapio eksport\u0105."],"Navigate to the previous view":["Pereiti \u012f ankstesn\u0119 per\u017ei\u016br\u0105"],"Area":["Sritis"],"Block spacing":["Tarpai tarp blok\u0173"],"Radius":["Spindulys"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Pasirinktinis"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Numatytasis"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Custom Template":["J\u016bs\u0173 sukurtas \u0161ablonas"],"Wide":["Plotis"],"Layout":["I\u0161d\u0117stymas"],"Margin":["I\u0161orinis atitraukimas"],"Templates":["\u0160ablonai"],"Block Library":["Blok\u0173 saugykla"],"Edit %s":["Redaguoti %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Pary\u0161kina aktyv\u0173 blok\u0105 ir pablukina kit\u0105 turin\u012f."],"Appearance":["I\u0161vaizda"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Padeda ekrano skaitykl\u0117ms ir neleid\u017eia \u017eymekliui i\u0161eiti i\u0161 bloko."],"Preferences":["Nustatymai"],"Open the block list view.":["Atidaryti blok\u0173 s\u0105ra\u0161o per\u017ei\u016br\u0105."],"Show more settings":["Rodyti papildomus nustatymus"],"Hide more settings":["Sl\u0117pti papildomus nustatymus"],"Drawer":["Stal\u010dius"],"Color palettes":["Spalv\u0173 palet\u0117s"],"Site":["Tinklalapis"],"Open save panel":["Atidaryti i\u0161saugojimo skydel\u012f"],"Contain text cursor inside block":["I\u0161laikyti teksto \u017eymekl\u012f bloko viduje"],"Padding":["Atitraukimai"],"Typography":["Tipografija"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Mygtukai"],"Welcome Guide":["Prad\u017eios vedlys"],"Keyboard shortcuts":["Klaviat\u016bros \u0161aukiniai"],"Editor footer":["Redaktoriaus pora\u0161t\u0117"],"All content copied.":["Visas turinys nukopijuotas."],"Display these keyboard shortcuts.":["Rodyti \u0161iuos klaviat\u016bros \u0161aukinius."],"Details":["Duomenys"],"Spotlight mode deactivated":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas i\u0161jungtas"],"Spotlight mode activated":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas \u012fjungtas"],"Top toolbar deactivated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta i\u0161jungta"],"Top toolbar activated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta \u012fjungta"],"Block (selected)":["Blokas (pasirinktas)"],"Top toolbar":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta"],"Start writing with text or HTML":["Prad\u0117kite ra\u0161yti tekst\u0105 ar HTML"],"Type text or HTML":["Ra\u0161ykite tekst\u0105 arba HTML"],"Create":["Sukurti"],"Visual editor selected":["Pasirinktas vizualus redaktorius"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Papildomus nustatymus rasite redaktoriaus blok\u0173 nustatym\u0173 \u0161onin\u0117je juostoje"],"Block settings closed":["Bloko nustatymai u\u017edaryti"],"Exit code editor":["I\u0161eiti i\u0161 kodo redaktoriaus"],"Editing code":["Kodo redagavimas"],"Editor settings":["Redaktoriaus nustatymai"],"Pin to toolbar":["\u012ekelti \u012f \u012franki\u0173 juost\u0105"],"Unpin from toolbar":["I\u0161kelti i\u0161 \u012franki\u0173 juostos"],"Close plugin":["U\u017edaryti \u012fskiep\u012f"],"Editor content":["Redaktoriaus turinys"],"Editor publish":["Redaktoriaus paskelbimo skydelis"],"Remove a link.":["Pa\u0161alinti nuorod\u0105."],"Convert the selected text into a link.":["U\u017ed\u0117kite nuorod\u0105 ant pasirinkto teksto."],"Underline the selected text.":["Pabraukite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Make the selected text italic.":["Rodykite pasirinkt\u0105 tekst\u0105 pasvirai."],"Make the selected text bold.":["Pary\u0161kinkite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Text formatting":["Teksto formatavimas"],"Forward-slash":["Pasvirasis br\u016bk\u0161nys"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Pakeiskite bloko r\u016b\u0161\u012f prid\u0117j\u0119 nauj\u0105 paragraf\u0105."],"Block shortcuts":["Bloko trumpiniai"],"Selection shortcuts":["Pasirinkimo trumpiniai"],"Switch between visual editor and code editor.":["Vaizdinio ar kodo redaktoriaus perjungimas."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Persikelti \u012f ankstesn\u0119 redaktoriaus dal\u012f."],"Navigate to the next part of the editor.":["Persikelti \u012f kit\u0105 redaktoriaus dal\u012f (alternatyvus b\u016bdas)."],"Redo your last undo.":["Pakartoti pastaraj\u012f at\u0161aukim\u0105."],"Undo your last changes.":["At\u0161aukti paskiausius pakeitimus."],"Save your changes.":["I\u0161saugoti pakeitimus"],"Global shortcuts":["Global\u016bs trumpiniai"],"Focus on one block at a time":["Vienu metu dirbkite tik su vienu bloku"],"Spotlight mode":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas"],"Access all block and document tools in a single place":["Visi blok\u0173 ir dokument\u0173 \u012frankiai vienoje vietoje"],"noun\u0004View":["Per\u017ei\u016bra"],"Options":["Nustatymai"],"Editor":["Redaktorius"],"Code editor":["Kodo redaktorius"],"Visual editor":["Vizualus redaktorius"],"Editor top bar":["Redaktoriaus vir\u0161utin\u0117 juosta"],"Document tools":["Dokumento \u012frankiai"],"Headings":["Antra\u0161t\u0117s"],"%d result found.":["Rasta rezultat\u0173: %d","Rasta rezultat\u0173: %d","Rasta rezultat\u0173: %d"],"The editor has encountered an unexpected error.":["\u012evyko klaida."],"Copy Error":["Kopijavimo klaida"],"Attempt Recovery":["Pabandyti atkurti"],"Blocks styles":["Blok\u0173 stiliai"],"More options":["Daugiau nustatym\u0173"],"(opens in a new tab)":["(atsidaro naujame nar\u0161ykl\u0117s skirtuke)"],"Blocks":["Blokai"],"Site Icon":["Tinklalapio piktograma"],"List View":["S\u0105ra\u0161o per\u017ei\u016bra"],"Back":["Atgal"],"Tools":["\u012erankiai"],"Text color":["Teksto spalva"],"Background color":["Fono spalva"],"Footer":["Pora\u0161t\u0117"],"Block":["Blokas"],"headers":["antra\u0161t\u0117s"],"Colors":["Spalvos"],"Template":["\u0160ablono failas"],"Navigation":["Navigacija"],"Styles":["Stiliai"],"Learn more":["Daugiau"],"Navigation Menus":["Navigacijos meniu"],"Custom":["Nuoroda"],"Background":["Fono nustatymai"],"General":["Pagrindin\u0117s"],"Dimensions":["Dimensijos"],"Border":["R\u0117melis"],"Palette":["Palet\u0117"],"Text":["Tekstas"],"All":["Visi"],"Default":["Numatytas"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Nuostatos"],"Dashboard":["Skydelis"],"Help":["Pagalba"],"Close":["U\u017edaryti"],"Links":["Nuorodos"],"Search":["Paie\u0161ka"],"Add":["Prid\u0117ti"],"Actions":["Veiksmai"],"Redo":["Perdaryti"],"Header":["Antra\u0161t\u0117s i\u0161vaizda"],"Content":["Turinys"],"Cancel":["At\u0161aukti"],"Plugins":["\u012eskiepiai"],"Name":["Vardas"],"Save":["I\u0161saugoti"],"Delete":["Trinti"],"Publish":["Paskelbti"],"Undo":["At\u0161aukti"],"View":["Per\u017ei\u016br\u0117ti"],"Edit":["Redaguoti"],"Author":["Autorius"],"Title":["Pavadinimas"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}